When they go low, we go high

有鄉黑勢力攻擊我地，警察視而不見，令人髮指。但急於光復元朗，除可消一口怒氣，有咩即時效果？

同鄉黑陷入泥漿摔角，令政府有機會迴避核心問題，將社會視線徹底轉移。

鄉黑不似政府，道德底線（如果有既話）可以低無可低，下次可能唔止系藤條，可能系單車鏈，開山刀。相反，比我地打贏又點，佢人就爛命一條，我地可以從中得到咩野？Risk >> Reward

此仇絕不可就此算數，一定要白衫人附上代價。但我地要分清緩急輕重。

利申：住元朗

唔除後患 每次出完返屋企都要俾人禁住嚟打？

我收回我既言論